男女生商場平台上演動作片 圍觀者：邊間學校？

再有學生疑在公眾地方進行「超友誼」行為。兩名身穿校服的男女學生，在沙田一個商場平台的長櫈上攬作一團，以男前女後姿勢，女方校服裙被拉高，男方則有所動作，全程被人拍攝，期間有旁人議論，「真係好過分喎」、「大庭廣眾」、「邊間學校㗎」，男生其後知道自己被攝入鏡，更向圍觀者揮手打招呼。

東網讀者傳來兩段短片，地點疑為沙田一個商場的平台，首段短片中，男女學生依偎一起，女方校服裙被掀起， 男生身體不斷向前推進，片段傳來一陣笑聲，「哈哈哈，影唔影到呀？真係好過分！」

第二段片，男方已撲在女方身上，不斷向下震動，片段傳來數名男女在議論，「嘩大佬！5分鐘有冇咁犀利呀？搞緊條女？大髀震動緊喎！」亦有人說「唔係呀，真係狼得咁緊要？學生嚟喎，邊間學校呀？等阿姐落去扠𢰸佢！」

溫習緊生物啫 大驚小怪

Video?

邊個商場?